uniqlo黑T恤,白飯魚咁撚平，著去行山，掉左都唔可惜

仲好潮添

肚餓又可以買罐午餐肉食

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

u記而家大平賣

頭先行過見到好多都係$79一件短袖

雀巢咖啡醒腦提神

bossini 29蚊一件咋
仲平

中資不了

抵買

行山可補充體力

白飯魚唔好，好L難著
去迪卡儂買D 200蚊左右果D好過

以前都係著白飯魚踢波

個鞋底好硬
其他地方D保護性又唔係幾好
同埋主要係驚D著開nike之類ge人著唔慣

著一次半次無所謂啦
踢波帶多對 落大雨濕左都有鞋換
講開落雨 有無人用過背囊套
平唔平同係咪真係防水? 有無好介紹?

背囊套我就見到D記好平既
不過我仲想再平D
所以我就拎黑色厚垃圾袋 防水膠紙 再自己剪兩剪就搞掂
無左都唔可惜